有無玩緊CMB嘅巴絲，入黎吹下水(35) 吹水真係好開心

加油

點解係我

咁啱啫

因為個個特登忍住

開始明佢點解識出魔法

咁衰ge 你地

奶曬口弓嘢啦

啲人唔出聲通常都係咁

本身想中1001 架啦但已經俾人搶咗

一日要爆幾多個post

特登加速加到999就停手

我會檢討下

跳跳係凶手

唔緊要啦係一種光榮

呢度啲人好盅惑架

下次搶返

見到去到1000 停咗

全世界等人中伏嘅時刻

我留左個like俾1001

蝦我新人
好彩識開po

好慘

太唔友善啦呢度d人

想打1001 就話此討論已完

下次邊個踩中1001 ，要放自己profile上嚟

咁個PO會停

放tg

留名等睇

一齊放

咁唔會再有人應呢個post

去到989瘋狂加速等人中

餐廳托下巴？

好危險

我睇完自己profile 除左相 得個e-mail爆
唔覺有乜問題

唔是
睇唔到背景 真係幾大頭

開個tg gp 好過啦 等咩1001

但係喺度傾開心喎

大家就是民意
當我冇講過

連登冇PM先傾得開心

開咗 post 就冇人講嘢架啦

啱ge
唔駛理我各位繼續

啱呀
享受下爾虞我詐中伏嘅感覺

188就係成功例子

有 開一個夠 然後del

一個鐘

他是自願的

唔好講到我哋拎住支槍逼佢咁

可唔可以問下咩事
利申:新黎

跟機

嗱，你擺你個profile出嚟就會明㗎喇

點解仲未放工嫁

返到好暈

好似係有個傻仔0 match 然後貼咗profile出嚟畀大家幫手執下 點先原來可以用個profile search條友出嚟

已經睇緊netflix 等緊時間過

ST3

從此就唔係0 match

你唔係啱啱先返到公司咋咩？

一日之內由0上到15 match

從此有15 match揸手

今日企咗成日
明明唔係suppose做呢啲嘢
返到公司好暈好攰
但要整理埋今朝啲嘢先走得

解茶兄，心動不如行動

一日成名

真係お疲れ様

補充電解質啦

放假

想破0 大家可以幫到你

成名之後就得戚喇

你真係返1日休2日

做咩叫我

係我呀 基基 真係我呀

hi掛住你囉

佢不知幾開心

我忙到死左

係咪2張相㗎

能者多勞

成功既例子

我識大把有睇但點解有睇係真男人睇得明先型

你點解飛走禾呀，一段大好姻緣

火影 海賊王 死神

俾我成咗名都得戚

因為我唔鐘意許志安

跳跳好膠個名

原來係許志安嘅錯

笑咗

尤其是呢排

s級膠

有排抽
冇咩事唔好嚮度出名
我情願一兩個記住我算

都好睇呀

真係cap咗

老鼠安都cow到bb

新人lm
終於有match

唔係呢排啦

個啲唔算深

真係cap 咗

燦燦 你鍾意許志安無呀

不要再說了 好嗎

我頂你個肺呀咩膠呀

好多女仔都中意睇海賊王 不過我唔明點解睇左百幾集放棄了

我不能忘記你

威啦威啦

日日俾人BIN屍

坐言起行

你地會唔會因為對方LIKE左你而去MATCH人

出擊等好消息

你膠

如無其他對像可傾下

咪跳啦你跳跳

好傷心

宜家仲睇到人like左你咩?我更新左一次之後好似無左

我唸有match的話 我係咪要問佢 有沒玩開連登感情台的cmb

可能女仔先睇到

唔知啊, 岩岩先JOIN返, 未有LIKE
冇左喇咩?

會

上黎相認

講d暗號

暗號好玩WO

睇journal可信啲同透徹啲

你講緊睇網誌定咩

仆街喇今日應該準時走唔到
太陽伯伯molamola

molamola

個天都黑哂想落雨咁啦

福腰

好

我有排都未放工

我都未收 吊

我d tips好大眾

可否窄d

其實我覺得我地post咗都好安全
不過心裡面有啲阻力唔敢post

辛苦了

有次like左個人，見到chat個格多左1，咁我like人好慢既，所以明顯見到多左，我就suppose隻app宜家like人前睇唔到人地有無like你

係我講左可以等於無講

邊有

祝大家早日出pool
[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

你呢

你誤會左禾

擁

陰公

要爆埋有幾多張相先危險少少

我之前爆過

3張

去左新世界我已經唔知發生咩事成班整晒容，男既變阿叔

dont mind
一齊

CLS

膠膠提提你 傍晚有雨

我有match update

咁想相認咩你地app每日先定一批人俾你，有排先相認到

我都有

我都應該GG

撞到都係緣分嚟（好似係）

有帶遮 多謝安仔

加油呀

你魔法師黎架嘛

登龍劍

笑死

相認可以快速破冰 (好似係)

點解依個post 推得咁快

magic

cmb: nice to meet you

安仔唔好咩？

多acc

我見到絲打第一句一定係
你要回post定回我

都係過份

加埋你仲快

氹返你
唔好唔開心啦

回post ,嘻

對唔住啊安仔

hi 寶寶

加多腳

沒完沒了

比左咖啡豆廷長左個期會唔會猴擒？？

你唔好再講呀

Me : 回你

dreaming and picnic together?
i am free

好啦

佢壞左呀

都回啦

deal

到時一定好忙

在我心上用力的開一槍
讓一切歸零在這聲巨響

識我？

出pool

有冇關係圖

你爭晒啲女我都未話你呀

識

搵返個靈魂未

咩post

我壞左啦

我都想要

我好忙 但掛住追po

琴晚發夢遇見你

我都想睇

你嚮中間

等收工

放得工未

Ot-ing
仲諗住早d 收工去食新野

食咩

忙又唔滿意

YL 新foodcourt wo

蒼
c

好多人咼

我同你係一對

滿意呀
幸福忙

下係咩

應該嬲但笑咗

琴晚路過見到好多人

咁留返下次

安仔你都有今日

陪阿媽同親戚食飯

係咩我路過咋

sammi呢

再係咁我做唔完啲嘢喇

男同女都畀你溝晒

心穎bb更好

我為你帶來幾多歡樂

一定好複雜

你約我呀
好呀 一陣見 不見不散

same中上

有冇live？

講出我心聲
電話keep 住5%

現場啦 live 咩

比人騎劫左lu

可唔可以拉大隊去FOODCOURT淨係等人問呢句

逐個問

我會唔敢應

邊係

你頭先話大大聲問GA

機會係留俾有準備既人SOR 巴打

應該以為有痴線佬

我已經係腦海REHERSAL左

好想睇！

樣衰先係痴線佬

regersal咗走

約好時間一齊嗌

頂笑左出聲

究 竟 應 該 點

我囉咪！

熄燈一分中D FD?

個腦冇乜形容詞

要瘋狂OT

放工了 好耐冇試過唔使OT了

今晚食咩菜色好呢

ot 正啊

去邊食

食吉邊啦

冇呀
灣仔

好肚餓呀

唔食日

係
起碼行得正
做人心安理得

食個橙算

放咪放，又唔係未放過

唔食會死亡架

跟著仲要變到好串

唔食野會餓 我俾你食啦 犧牲小我

唔食日本野
唔想食你住

星期五lunch到星期六lunch先會唔食

去鋸扒

下 dinner夠架啦？

攞景定贈興

點解要咁做?

想
真心

減體脂

屌我仲有四隻烚蛋未食
忙到

飲可樂都唔肥

咁樣減到咩
求教

intermittent fasting啫
我平時唔食早餐

日飲6鑵可樂瘦到㗎

去啦 我都好耐冇食

食多啲嘢啦
要練
而家可以一餐啪兩個combo

我都轉左早餐, 而家日日都係OVERNIGHT OATS
然後介左白飯
都輕左幾多, 但仲係肥

好似滷水咁越滷越有味

咪害我

食唔落

我係咯

走汁
我鋸扒都走汁

好食咩

扒有ROSEMARY就夠
不過出去食扒真係成日中伏

咁接近1001個陣個post就玩完

有啲扒房幾好食
都煎過嚟，又唔係烚
頭個月真係減得勁快

有次我食燒味飯隔離個fd食白烚雞，伸個頭嚟索我盒飯

但仲係肥仔波

仲食朱古力！

可樂既錯

好想食

晚飯淨係食橙

脂肪好少事啫
唔好食碳水仲好

自己煎

懷疑係bot

求包養

碳水先係最好食

好懶

上面先關心完你喎

食屎啦成日用我張圖

其實好易

食放題/食雞煲/打邊爐飲可樂

我係飯桶

做下野都好 唔得閒諗其他

好野黎喎
咁煮野咪好叻

我鐘意用大火煎到好生

呢個都好易 又正

大火封兩邊+ROSEMARY GARLIC OLIVE OIL

是還好 但真係好懶

認同
點解遇唔到

我用開牛油

中間生真係好撚正

其實唔難我都係因為想學所以先好細個去學

牛油太重味 salt and pepper 夠哂

4成 perfect

其實好多都識煮 好多都 懶！得！洗！

唔覺啲女人係咁諗

三成

Yes salt&pepper 普通酒封香兩邊
想去据扒

3-4 正

80幾歲操佢一頭半個月操死佢

只係想洗
sor兩老當我係女樣嘅路過

唔落調味 成日覺得落調味浪費左舊肉

養

屌行緊路瘋狂打錯字

去啦 有介紹出聲

有冇介紹仔仔你識

咩樂器

焗爐係西餐必備

屋企有

幾合一果啲得唔得

真啊 所以都係去人地舖頭／朋友地方整多

咁無人洗唔通由佢咩，咪又係要有人洗

睇完你留言，再望一望你個名，好似明白左啲野

樂器都唔識奶曬嘢啦，中國傳統樂器

我又要睇

80

我會煮

完喺你面前自己食

講食令到我好辛苦

一齊睇

食飯未

食到你唔易肚餓

幫佢食

未, 好肚餓

頭先明明講緊減肥, 做咩會講起食

咁我煮完影俾你睇囉

因為依兩樣野係相對架

無咩野丫 我仲成日洗埋雲石枱

識嘢呀你巴打

no thanks

嗚 等緊收工去foodcourt

我負責食ok?

都話no thanks

好乖啊

c mon

我知呀... 但你話人多

我鍾意我個廚房乾淨姐

要有啲貢獻

老細想見你耐啲，無得放

8點收 應該8點半後到
照去睇睇

八點 餐廳都爆晒

買餸

唉唔好講呢d
老闆黎

小弟有廢話想講

姐姐聽緊

回來了！

你地一個二個講減肥到底點增肥

大佬！

最舒服梗係做買餸

ok！

食

番到去未

我都放

想拎contact囉 都無話搵你

增肌啦增肥咁折墮

集下郵姐 唔好諗咁多啦你

正解 大量protein 再加workout

點啊細佬

都要bulk左先

油油

你洗碗啦

啱呀

失戀。
「我當初點解會對你有好感呢？
我對你第一印象係覺得你好聰明，之後傾計落又真係好似識好多嘢
我相信你如果再出去多次，你依然可以呃到一大班人翻嚟。」
重要咩？嗰班人又唔係你，呃到幾多都冇用
你講幾多次依然愛我都係冇用，我已經唔係一年前嗰個啱啱考完DSE嘅中學生，我嘅眼界已經大咗，我嘅胃口已經大咗，我唔會再好似半年前咁純粹滿足於我知道你愛我
分手就係分手，兩隻字唔講出口我都聽得出
無謂喺無用嘅仁慈面前咁做作

你壞左 冇得救

唔記得加密添⋯⋯

sosad

不外乎4W1H

即咩

喊啦
回post啦

返到喇

結果都係同你講愛你
但係最後都唔係你想要既咁

報下行蹤 佢有心覆你就會醒水 我覺得

睇佢profile 興趣講下先囉，講下近排你個興趣既心得，都係睇你對佢profile有咩感覺講

翻去cmb大家庭係咪？

「直到呢刻我依然愛你」
呢句我可以當飯食咩

咁早

講完又要分手
咁你有幾愛我有咩用

搵我未

早d食完早d抖 留低係到陪你

人大左就會知真係愛既係唔會成日將個愛字掛嘴邊

愛係做出黎架啦

油油，小經歷嚟架啫，時間會幫你淡化。
攰就休息吓啦，喊得多嘅話記得飲返多d水。

淨係會洗碗

我追緊po

一個好愛我嘅朋友⋯⋯算啲乜嘢

應該加咗 不過唔知係咪你嚟

愛係要做出嚟

講起就肚餓
我都未食晚飯

16 定 17

認同啊！！！！！

嗱！多啲上來，少啲上咩wtsapp ig，大家講下笑下又一日，日子耐左咪認真諗下定目標囉 有野就上來啦

你哋唔知我係邊個
但你哋都會理我
連登勁有愛

鬼馬呀你

唔好理佢喇，乖，留意你眼前既連登仔

天降檸檬

其實我係絲打

一街都係

佢話：你入連登會俾好多人食咗你

黃子華

我會覺得連登係咩都人都有 自己要小心d

我又唔係神仙識觀心，我只係見到實際係乜就係乜

佢先會食左你

哇，絲打追咗幾多post，咁都知道

又要食米線

基基

一去gym房個個拎住支寶礦力

唔好再講，
啱啱先食完

譚？

我由31開始就miss曬

我都去緊買

之後應該到tempo同吉野家

我自己都揸住支 破戒飲甜野

唔止你睇錯

做gym喇

唔得, 放棄唔到男人

你估下

我選擇考慮食飯！開飯先！

其實有冇諗過我真係打正能樣

去呀 好肥

16喇16喇

食飽啲啊

點解

一齊減
今晚咩day?

你咁講有啲飢渴

無叫你放棄男人，唔俾bi?

我意思對女永遠都唔會有對男果種感覺

全身day

BI 唔到

我就無呢d問題啦

hot yoga

近喇近喇，仲有十頁

安仔 時間係會沖淡架

個肌識打圈未

點解連登可以咁暖

型 呢度個個都係全能型男神

熱添啦

腳斷未

點打圈

因為佢地真係好暖 大家都係和藹可親既小寶寶

加埋活絡油，血氣暢通仲暖

除左我

準備搵人按腳

做咩日日腳

油油 we are here

唔想做小拳石

同我

up姐

腳瓜大過你個頭

扮咩隱型男神

落地獄啦你！

之前見過個廣告腹肌好似洗衣機咁打圈轉

我地鬥快有match
有match果個請食飯

真係唔係男神
我覺得金城武果d先係

你咁係靜脈曲張個啲？

怕你呀

留名跟進

啲女咁鍾意藍色既咩 以為仔先鍾意

反正未有match

如果唔係 寧願你唔好著

好正咼

真 做過一次兄弟已經中伏

你兄弟伏9你咼

拎藝人來比 唔怪得你話自己「樣衰」啦

navy is the best

謝師宴毒撚

姊妹都一樣 好多核突姊妹裙

安仔

+1 我肯定自己無match

那年十八 母校舞會

新娘想自己最靚

我身邊都有好多人靚仔過我啦

一定係男神
我就大約同八両金差唔多
可能佢靚仔過我少少

我啲藍色多到每次買衫隻ex叫我咪再揀藍色

喂一世人一次 梗係要最靚啦

隻ex

可能唔止呢

鬥柒大會正式開始！

好9

屌呀 咁撚口臭

正
好想攬佢對腳

都係嘅

賤咀

咁快想啦

進擊的背肌

仲有邊個藝人柒得過八両金
歡迎挑機

身邊好多結唔夠三年就離婚
Ex都係離過婚

算啦9up下

咁又進擊

俾你做冠軍我唔想做柒頭

而加離婚當食生菜

依家離婚易

所以律師好忙

mc：我地下年再黎過好冇啊？

本身有match個啲係咪食花生得

我地講真愛ga嘛

仆街 收工返屋企 乜人都無 情緒又黎
又要match 又要傾 又要約 又要追 又要..仲有好多個又要

屌 唸到都攰
自己一個算啦 好冇

好絕

撚狗

咁重口味

應該係

做咩呀你

下次見啦大家

有冇諗過人地唔係

個個都係咁 失一次從頭來過
加油啦 大把時間慢慢黎呀

想跪係度求返ex同我一齊

做咩要求人

我日日都想

展示你嘅斜方肌

因為愛過

婚禮好多依d on9 野
係到播咩爛泥啊 阿牛都有
仲有人講咩年年有今日啊 我地下次見啊

唔係下化
想像下一個有tempo有濕紙巾嘅八両金先啦
係咪又ok少少

佢應該做開64mc

過去讓他過去

唔好講呢啲啦

唔好呀

我第三日 而家好頹

可以去賣廣告

快點拉我筋

你邊有ex呀

話說呢
我宜家諗緊其實我係咪184
而唔係180

抖下啦 錫下自己，隨心啦

我都緊

點解又高左

求完都唔輕香啦屌！
求得一次就會有好多次架啦！

一年啦

仲有
覺得自己搵唔返咁好呢個諗法都好錯

仲諗住一定有啲𡃁仔話有人有match即輸

好撚高

寶藍正啊！！！

我隻ex三年

184高高過我
可借個膊頭挨下嘛，心....口都得

我其實好耐冇度過高
上年著鞋同183平排過

拿我同你講
我最睇唔起啲講大話嘅人
你而家快啲改咗先

都係
只可以話「好事一定會來臨既」

唔好咁卑微啦

二度發育

播紙婚

頂住呀

基基識貨

係我唔好

過黎 拉爆你

練埋大隻變巨人

184絲究竟有幾高

一人一個前度渣事!

我係暖爐

係我衰

但一定高過181

唔准咁 企起身轉身走

都唔撚知邊個諗songlist

也也也也也真識揀地方

搵個再好d架啦！

跟隨心跳

要卑微得黎既野
都唔會擁有得耐

第二度發育？

遲啲：
話說呢
我宜家諗緊其實我係咪188
而唔係184

老豆岩岩食飯仲話好耐無見佢 叫佢上黎 叫阿媽煲湯
我無出聲
唔通話 你個仔前兩日比人飛左啦 攬住老豆喊

我都係衰份工成日唔係香港姐

你要負責呀
最多唱昨遲人你聽

遲了吻你兩片軟唇紅紅 而那眼睛都紅紅 心中重重

想死

嚇走曬全世界

我search 181~184囉

好大機會

我唔敢深究，我都係同人講我179

和平分手 冇咩渣野
係有一個係bi囉

去做model la

會想打柒佢

嘩好hurt

184

真 更嬲

我inactivate 咗我account喇

你要感恩尋找人生的意義

真係有得諗

我頂⋯⋯

行左幾間先買到

唔要啊！！！！！！！

想請人食飯都咁難嘅

我肯定唔會咁做，

利申暖男

上面有幾卡鑽

重點...我真係比返去 仲陪佢賣...

正
仆
街

我放工明明已經好攰，再搭成個鐘車企足全程搵佢，去到受佢脾氣，佢見我攰都未回氣就俾面色我睇話唔係要見到我就死咁既樣，

算唔算

人生意義係令對方變得有人生意義

14k 金+一粒好細鑽
但佢媽比錢ga wo

個天要你由正途請我食

幾間

報細數

嘩你仲忍到？

你唔比蝦佢釣
佢對你冷暴力

聽到都覺得攰

我都想

會一早講話之後再約

唔要許志安

第一個果時真係好愛佢

前臂點練

你仲煩呀

真係有好多人叫我去做
可惜小弟唔鍾意俾人影相

唔啦我地講好ga嘛

賣到幾錢 有冇窮成咁 你地拍拖節目係咪同阿婆爭紙皮𢴇

心動不如行動

要安慰我嗎

車巴過去

果個新ge 明係搶 佢個我ge 存在, 但我唔知佢偷食..

全城寶礦力！

檸檬

喂巴打，心領
真心好暖

你有match咪得

有冇係車度訓著

一對 幾千囉
講起都覺得自己蠢

好肉酸 同第個咁快結得都唔荒「新」

唔尊重人